見到獌聯用100m簽Lukaku依件垃圾就想笑！

大賽隱型，弱隊屠夫，仲要跟正摩狗依隻唔識進攻既教練，死撚硬

請振作

媽 好酸啊

Ph值1

盧卡古不過係一件垃圾，我信既係干地可以tune好佢。因為佢硬件最好，所以upside最高。

但事實上車就算係買耶耶辛洛哥，都有能力將佢變世界級前鋒！！

繼續用巴舒亞衣啦

驚閪咩

咁唔繼續tune下哥斯達既😂

樓主未食藥

好撚勁喎

繼續唔好買😂

盧卡古只係一個落過bid既契弟

振作啊老鼠

我從來都唔係盧卡古fans, 我只係車仔信徒

青頭仔同緊條女曖昧
點知比個MK有錢仔遲黎先上岸

笑到比成車人望住😂😂😂

酸

其實個表都唔可信，垃圾鏝城比lkk入兩粒唔通我地車迷會當佢識打強隊咩

熱車阿獌鏝痢 本身top6 , 即係佢地既球員打少2場

盧卡古打成12場入3球，笑閪死人咩

夏殺特打10場都唔只啦屌

好酸

岩岩睇多次原來個表未update哂
季尾對阿入多左球
首輪對熱無出

11場入得4球真係幾廢

其實年年就叫開big4 係獌狗同阿妓柒撚懵懵咁跌左落去就硬係覺得自己big

咁又真 曼城隊波條後防真係連中下游都不如

lukaku都好j ....
仲要成75m....
比盡咪saha爆炸級數

樓主痴左線

有速度既賓迪基

巴我中龍就入 高拉碎步慢跑mark人

愛字頭個場4-0

酸到

我轟棄將

爆炸又唔好咩？？？

lkk如果真係有腦，唔該reject曼聯offer

路係自己揀，仆街唔好喊

好撚酸

樓主下年打算去邊？

希望lkk唔好去車搞到樓主場場睇到眼火爆

簽到就勁，簽唔撚到就廢架啦

咁廢去六弟未啱
唔通去衛冕冠軍咩

延伸閱讀

老鼠

撐你呀老鼠

酸乜鳩，佢真係未開發架喎，魔佬撚識教佢咩，教佢轉型打中堅就得

痴撚左線

比老鼠咁踩法 lkk下季一定好撚勁

隔住個mon都聞到陣酸味

係

佢捧親個堆全線收皮

你死全家啦仆街

呢個好笑

辛洛高未有班落呀快

笑了

呢樣真

頭球都冇得比啦

你勁好多

快啲簽辛子
好想見佢成材

支持唔簽前鋒比切擔正

轉追莫拉達

唔需要，用龍虎切已經夠

波底同身位勁，左右腳大大力

早排話sandro lkk done deal
結果收哂皮

你條女同你done deal , 年尾結婚

好撚肉酸

老鼠一失戀就痴多兩錢重

媽 酸到仆街呀

燈人全家長命百歲

咁西女人去買路蘭迪果陣你唔好亂咁屌啦

佢痴q左線呀!!!!!!!

唔好再影衰車啦好嘛

死啦 痴咗線呀

出來支持我老死

LKK 咪又係我車棄將

用100m買個棄將

呢個post好笑

樓豬好嬲😂

樓主笑死未